[緊急] 搵過明愛向晴軒既Poly手足小心!

幫手推 plz

//我地收到消息，指向晴軒唔見咗其中一條比Poly學生用嘅off hour 熱線資料，由2016-2020所有資料都唔見晒，包括：學號/名/ hkid/ 打既時間/談話內容。

消息指佢哋成隻Usb唔見咗，而且已經報咗警處理。

曾經打過去向晴軒講關於場運動嘅事嘅Poly學生就要小心啲。

#Reminder溫馨提醒
//

1

2

3

4

5

咁大鑊

6

7

8

9

10

消息指，有受影響 poly 學生已經收到電話通知

11

12

唔係呀化

而且已經報咗警處理。

推

報警處理 ok

13

14

15

就嚟中秋節啦
係時候清下間屋同埋電話電腦
乾乾淨淨咁過節先舒服㗎

16

push

wtf

Push

2016-2020 咁多年嘅野放落USB
無打過去嘅以後都唔好打去了

規模愈大既ngo愈信唔過

大賊: 阿蛇我唔見左我大佬老笠用個把ak47呀，可唔可以幫手搵下

唔見晒啲資料又會通知到受影響學生？

死黑警 系米唔可以
用偷返黎既資料做呈堂證物

有backup架嘛
但資料係explose 左外洩左

擺明有內鬼

呢個時候唔見usb，會不會係有人特登拎走咗

今時今日重未訓醒?

首先你要成功指控佢係偷

Tui

有跟指引落password，唔見咗畀一般人執到都事少
最得人驚係紅字之後嗰句

所以真係話唔好同人講自己做過啲乜 自己知得啦
唔好同社工分享 同人分享就危險

報咗警處理

真係多謝晒

點解唔紅撚埋報驚嗰句
dllm最得人驚係嗰句喎

香港警魔有team 人專做破解

pusj

p

用唔到做證物都會用黎查

password門面野黎姐

up

依個好笑

本身可能無事

Exactly 多數人都係會將個pw痴返係隻usb度

Confidentiality 呢 worker client relationship 呢 去哂邊

你仲未block 柒條著名五毛係你未訓醒多d

直接掉落街

咁就大獲啦

屌..

點解有人咁撚蠢 搵D要實名認證既樹窿
仲可能交個真心出去 乜撚都講哂
當足對面係你老豆老母咁
咁同預約入獄有乜撚分別

呢一點其實都證明左大多數香港人根本就冇搞革命既基本個人能力/質素，
做野就係要不留痕跡，
你心理過唔撚到，就去自爆求解脫
主動同一個陌生人講自己做過邊D挑戰法律既野，
自己死唔緊要 累死埋圈子/小隊就冚家鏟

又係明愛
明愛搞親咩 醫院 老人院 ngo都零舍柒

明愛youth team 可以收皮了

係中心通知定警局通知

裁判官照受你吹咩
2020年9月仲諗住法律有用

報警處理算唔算自爆

咩時代？仲用usb處理公事？

推
屌你老母明愛

iPhone 都破解到 你個USB password 會唔得？

明愛變明害

pish

以後有事上山鳩叫可能仲安全過揾社工

同事黎既唔怕

狗直接搵佢地傾

屌
咁重要都保管唔好 叫人點信你

垃圾就掉哂佢，鬼節就燒嘢俾先人

123456

睇佢地個紀錄係點

好多人無參與，純粹受呢啲新聞影響心情/家庭關係都會打去傾下

咁好多人因為呢件事，搞到焦慮症發作，或者同家人朋友吵大獲都會打去講下
打去唔代表有參與

社工跟本信唔過

真係玩撚完